陳百祥：治亂世用重典 政府應該硬一點

垃圾 don’t make stupid people famous

多隆你條仆街

支持陳伯牆。支持緊急法!

屌，咪理d弱智小丑啦
請善用不推文

禍港份子陳百祥意圖攬炒香港,愛國愛港同胞不要讓這廝奸計得逞

有隻警察……

通常隻係狗嘅量詞